你哋叫開奶媽定尿袋

見隔離開咗個"你地叫開尿袋定隨差"

但又冇奶媽喎

正評：奶媽
負評：尿袋

申利：奶媽

Power bank

洗腎器

Portable charger

奶媽 又唔係由個電話放啲電落舊電度 一直唔中意叫尿袋

充电宝

叫尿袋係因為啱啱出時fingfing吓喺身成個尿袋咁

屎袋都聽過

奶尿媽袋

女仔放手袋所以唔似尿袋 通常聽男仔叫先叫尿袋 有次聽到女仔朋友叫尿袋嚇親我

吊住個小米都好危險下

ProMini

流動炸彈

叫開林鄭

移充

春袋

叫開炸彈

聽過有人叫叉機

咩呀唔係有兩個output叫奶媽，一個output叫尿袋咩

有咁既定義

第一次聽

此post 已完

依 喂我都係叫屎袋

呀嬸師奶先叫奶媽
老母啲同事

唔係 唔好9up啦